\beginsong{Tómalo}[by={Hillsong}]
\beginverse
De todo lugar los perdidos vendrán,
en libertad a ti clamarán,
llevaste la cruz, moriste, vivo estás,
mi Dios, a Ti mi vida te daré.
\endverse
\beginverse
Enviaste a Jesús por mi salvación, 
por la eternidad en ti tengo perdón
busqué la verdad y te encontré a Ti,
mi  Dios, a Ti mi vida te daré.
\endverse
\beginchorus
Jesús, por Ti yo viviré. 
De Ti nunca me avergonzaré.
Te doy todo lo que soy. 
Toma, tómalo 
Toma, tómalo.
\endchorus
\beginverse
Enviaste a Jesús por mi salvación, 
por la eternidad en ti tengo perdón
busqué la verdad y te encontré a Ti,
mi  Dios, a Ti mi vida te daré.
\endverse
\beginverse
Eres el que vista al ciego das,
brillas en la oscuridad. 
La salvación del mundo 
en tus manos está. \rep{2}
\endverse
\beginchorus
Toma, tómalo \rep{3}
\endchorus
\endsong